抗爭就係要流血 要打

頭先行緊返屋企
聽到隔離個阿叔係度大大聲
本身聽佢講野都似藍絲廢中
正想屌鳩佢
但佢講嘅野又有少少道理
搞到我一時唔記得屌佢

阿叔：咩和理非晒氣啦！依家又話抗爭，要係政府手上攞野，用把口就攞到，邊度都無呢個道理！抗爭就係無啱唔啱，就係要打，一直打，打到贏為止！

聽落好似有道理，但又好似唔係咁啱，大家點睇？

根本係正常，和理非無問題，問題係以為只靠和理非就得個班，叫左膠

我一向叫文同武，有D人勁當然可以文武雙全

出文未

原來係手財奴巴打
好多謝你仲記得我篇頹作